瞓咗冇睇，屯門建生邨750萬賣咗未？

白居二計劃即將重推之際，屯門公屋建生邨一個高層500多呎單位，自由市場價叫價800萬，業主雖現已鬆口減至750萬，但呎價達13,787元。750萬在建生邨買間公屋，你又覺得買得過？

祥益地產的官網介紹，放售的公屋單位為屯門建生邨泰生樓的高層3房單位，實用面積544呎，在自由市場叫價750萬，即呎價13,787元，超越不少藍籌屋邨。根據中原地產資料，近期藍田麗港城實用呎價$13,191，美孚新邨呎價$13,329。

據悉，業主早於1989年已買入該單位，近期有意求售，最初曾一度叫價800萬，但業主見放盤一個月仍乏人問津，已減價求售，但仍高叫750萬元。